猁反對支持香港，算唔算係報應？

當日bam埋香港球迷會

直情仆街黎
黎明來到